【收陀地】蝻亞漢踢爛士多雞蛋 警員面前飛拖爆粗兇記者

葵涌青山公路屏麗徑，早上8時，一名年約40歲蝻亞裔男子，走到上址一間士多，踢爛放在地上擺賣的多排雞蛋，公然向老闆娘表示要收陀地，表明今晚來攞錢，然後離開。

老闆娘報警求助，警員趕至調查，在附近休憩處發現該名蝻亞漢滿身酒氣，被查問時支吾以對，相信是涉案人士，遂採拘捕行動，惟蝻亞漢情緒激動，不斷粗言穢語，大叫「仲乜拉我，依家爭你㗎？」，其間向在場採訪的記者飛拖鞋，警員將他反鎖扣上手銬，勸喻他冷靜，惟他仍不斷反抗，警員將他制服按地，他仍腳踢警員，警員要求增援，等候期間，引來30至40名同鄉圍觀，最後合5警之力將蝻亞漢抬上警車，他涉嫌刑毀被捕帶署。

同鄉好波

D南亞多到

支那人去立法會收陀地，拉左未

唔講以為張相係中東 成街得南亞冇香港人

果到真係好多

幾時先睇到蝗同蝻 互片

某座大廈有樓上清真寺呀
唔多蛔豬先奇啦

葵涌一帶聚居很多少數族裔，香港聖公會麥理浩夫人中心的少數族裔服務，獲巿區更新基金資助，在屏麗徑開設「共融館」

共融館都要交陀地費？

遲早會上演遜尼派vs什葉派

癡鳩線，依度喺香港嚟？

我地應該用愛去包容佢地嘅錯誤
唔可以歧視南亞人

蝻亞裔

香港已經係佢地陀地
死返巴基爛坦收啦仆街

搞大d先啦 香港人都未醒

點解唔拉埋另外果40
一網打盡

港獨要靠南亞人
唔好比5毛轉移視線